屌你老母私家車大撚哂咩

本身等車都等撚左好耐㗎啦，
去到轉彎位到總站落車，竟然有架私家車停撚左係到
其實嗰個位就唔撚係俾人咁用嘅，
你咁樣塞住係到你知唔知阻撚到好多人
我屌你老母祝你一陣開車撞撚死
屯門公路啲塞車都一定關你事

垃圾舊車都咁玩法

報1823

垃圾無教養係咁

好似有人報左，我返到屋企都仲聽到樓下係咁呠呠呠

富泰？

富泰喎

呢個位好多撚樣擺低架車去買野，好黑人憎

屌你老母 點會報1823呀
你報撚過1823未架傻仔

富泰啵

見到個post 早個站落車

咁事後報999?

但平時都少會阻住，搞到成車人係咁打攪伯母

我都好開心幫到你